有冇人想夾Ghost recon?揾夠四個平好多

想揾3個一齊夾
每人258就預購到
原價380

有冇玩beta 啊Ching
隻game垃圾到咩咁窩

唔係啊 我覺得ok wor
雖然話就話多bug
但其實d bug又幾好玩啊
(division old seafood)

divsion 玩到悶

依家D GAME冇番咁上下BUG會好悶
成班人做左成個星期，難得一晚聚一聚，是旦一個中BUG都夠笑成晚

ubisoft, 不了

就係樓主呢d人縱容ubisoft做垃圾

完全唔知隻GAME想點
射擊感差
啲AI又ON9
個個mission一式一樣
仲要係ubishit出既
我寧願買no man sky

有bug都咁開心
咩心理